====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On n ' a pas encore produit de ville issue de la démocratie qui affirmerait qu ' il s ' agit d ' accepter que c ' est le désaccord qui permet l ' accord .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

